7.1煙花影相

7.1煙花想影相，邊到影靚啲？要幾點去霸定位？